# shtr.demo

## Основное задание

 №  | Задание | Время (мин.) | Комментарий
--- |   ---   |  --- | -
1   | Создать репозиторий | 1 |
2   | Добавить приложение | 30 |
3   | Создать аккаунт в GCP | - | Не удалось создать аккаунт без привязки к банковской карте
4   | Настроить CI/CD. Добавить описание | 10 | Настроил autopipeline

## Дополнительное задание

 №  | Задание | Время (мин.) | Комментарий
--- |   ---   |  --- | ---
1   | Скрипт по развертыванию локального k8s | 10 | На основе kind
2   | Описание как запустить приложение в локальном кластере | 30 | Пришлось по разбираться как его готовить
3   | Описание как работать с несколькими кластерами | - | Нет второго кластера, но вообще можно в kubeconfig креды добавить
4   | Добавить private registry | 20 | 



